足球，永遠都只會記得比數，唔會記得黑哨

屌你死疤狗食屎！歐聯黑哨咁多年唔使還？北京電視機有排你還！起碼十年入唔到決賽廿年歐聯無冠！見到死疤狗失落爽撚到仆街！最好年年都係領先3 4 5球再比人反cup出局！

黑哨